baby同曉明該如何向自己仔仔解釋?

韓國進步到bb可以整容啦